食衞局：健身中心課堂上限8人一組 小組數目不設限

食衞局：健身中心課堂上限8人一組 小組數目不設限
2020年5月9日 19:07

【Now新聞台】健身中心自周五起重開，食物及衞生局表示，健身中心課堂人數上限為8人一組，但中心內的小組數目不設上限。

(已節錄)

政府呢d多餘限制搞到我呢幾日好難book堂，希望能盡快取消限制

push
限制仍未解除